[集思廣益]個fd成日都覆「啱呀」,點應佢好？

唔知幾時開始，有班撚屌不論喺現實定係whatsapp都好鐘意覆人「啱呀啱呀」

大家遇著依啲朋友覆你「啱呀」嘅時候會點應佢

究竟係邊條仆街帶頭用「啱呀」覆人

啱呀

岩牙

Arma

左勾拳 右勾拳 轉身 神龍擺尾

樓豬岩牙

係最新潮語嚟㗎

rock-teeth

Rock ar

foot ah
hand ah
leg ah

錯呀

arm ar

岩呀

冇話唔啱呀

arm牙

口口

覆ho ball

係咯

打和！

Рок ах

Rock teeth